[集思廣益]如何令10.1抗爭針對「國殤」？

由6月之今，香港的衝突場面已經好多，外媒的報導已令外國大部分地方覺得香港混亂、警察濫暴 但同時要承認的是，暴力的畫面令人麻木。即使係想勇武，我地點樣令到10.1當日的畫面不一樣？

我地要針對國殤，共產政權。我地要voice out的是希望香港有自治。我地需要創意，需要噱頭，需要多人，吸引國際的眼球，落中共面

9.29，本來係anti chinazi，對抗極權。大家覺得目的突唔突出？我覺得似爭取番五大訴求，屌番popo。我認同要做，但主要口號要係同番中共/極權有關。之前有人話預演新疆集中營，我覺得方向正確，會唔會可地區戰前做？雖然你可以話popo咁執法就係極權，但未夠強去控訴政權本身

仲有一日！不如諗下有咩口號落到中共面，突出到香港想要自治、民主

重post

推

[N區開花] 唔攻狗必救，係做唔到分散狗力效果，狗只會處理完必救先TG炸走你
https://li

今晚需要一個集氣大會。

記住攻共黨為上，狗隻為下